美股認真討論區 CCCLII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

16/5 更新結果
剔走GSX / GILD，加入 SQ / RTX

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

16/5 更新結果
加入 V / DOCU / TWLO

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

道期都轉燈

今晚熔斷驚閪

走鬼呀

熊三confirmed

股災呀

今融風暴又黎啦

平左7成倉
盤前又轉返正

ZM空池又無晒了

股災酒呀

今熔風暴

驚閪咩 咪又係v彈

繼續無限QE

又撚狗

sofi岩岩開完，根本垃圾

option都買唔到 玩撚咩cfu

仲要非離岸

印左40個bill gates

愈講熔就愈升

今晚千升呀, 升到熔

完全係垃圾，沽完假肉即刻轉錢走

出邊講緊vcp 選股
想問Esmain 算唔算
volume 多左 收窄三角形

又撚傻淡

但交易費兩仙美好爽

今晚溶斷

又跌

就黎血本無歸啦

無晒就夠鐘夾上去

i cant see option item

似乎係得正股 拎黎秒入秒出tvix

升定跌呀 好亂呀

個形真係似喎 等突破高J fat fat

免費係咁但求唔熔斷

空軍睇路

驚佢執笠 個個都話癈 拎完股就走

拎bynd之前個1雞野洗咪擺係sofi

我覺得倒不如用VCP睇大既成份股
如果FAANG好多都中左
咁就可以推斷指數會跟住佢走

First Trade 可唔可以做頻繁交易

你過25k就得

Thanks

升完再趺 趺完再升

btw即日最多你ac value 4倍

Are you play 9 me ?

其實 spx 尋晚係最標準既箱型突破

大賭美帝亡唔到國

今晚打個和平開撚上撚落平收

銀囉完美教科書vcp
五月七加量再加突破30MA

Problem is
It works until it doesn’t

回調機率達100%

trailing stop已做驚閪

spx 尋晚係cls突破
向下突破都得

本身都血本無歸
唔洗就黎

又學到野
今日仲係好bullish btw 期貨淡友已經死晒

啱啱突破回調都無肉食仲要俾人夾
俾我都唔做淡
等上297 再算

買tsm神器

校長我d spy put

政策股唔買住

今晚唔知升定跌
但琴日升爆應該衝散左put

我覺得由上2875已經完左
所有短線ma 係底
淡友沒位守

台灣國運股

2933輕鬆守

岩岩睇先知新用戶先有股

其實vcp同收窄三角形有咩大分別？
佢都係要求嗰段收窄 成交量低 然後breakout

唔係貪個130 鎂 on9仔先用8仔

好耐之前開過

我揀左DIS

長渣咩，秒賣架啦

要擺過世咩 揀隻低既做乜

我諗呢排都係箱體震盪 如果無咩大新聞
上落都好大阻力 無限loop呢兩個區間

開戶個日未開市DIS-高過肉肉
一開市肉肉爆升到126

利好個股
IWM call

thz 波巴
咁我短線抄下個股先

JPOW 講稿流出

Jporn leaks better

炒下earnings算
指數put落區間做hedge 落到區間又可以轉call

要跌一早跌左啦 磨完今日 聽日又爆上

支那股 BILI 好似上唔到34

美國個股：迪士尼流媒體高管Mayer將跳槽到有中資背景的TikTok任CEO

走去做抖陰

me2

是但啦 兩間都係差唔多

ba走鬼啊

咁淡淡幾時先有共識去沽

淡友之夜

TGT 就130

好友寫左悔改書未

通常佢講到會幾差就一棍上去

9up就係
等20天上到去2890/2930
你沒位落

但上邊係100天線個d 長線
今日試左突破唔到 v落番係有效resistance

咁又會有一次決戰既
邊邊win 就唔知啦 同上星期一樣

簡單計最快係下下個星期

到時開下straddle 不過近4巫日

iv可能好高

Tsla呢排都無乜料到

好似愈來愈少人

d liquidity 又去番nasdaq
又要靠納dee托上去

今晚賭咩好 船 飛機定油

仲諗住iq會升

Disney 玩完

今晚做淡 put 藥股

tvix

TGT終於有收成

ACB 落返去

呢排d美股無乜波幅
太悶

星期四出earnings

如果我sp，但買我張sp個對家本身係冇貨係手，咁就算到期跌穿個行權價佢都唔會行權，咁佢平倉個陣會發生咩事？佢張put係賣返俾我？我一定要接定係點？

8X蚊買左幾年啦 好開心終於有突破

你之前話唔玩option

會借100股嚟賣俾你

等緊電池日

又升
AAL 都去返 10 蚊

唔知到時會唔會頂上1000

係但 中小型股尋日太勁姐
但我覺得都會慢慢抄番中小股上去

今次可能真係似好巴講大牛二回調
完全復工如果咁岩係兩星期後
用呢個消息拉
一上番d 大線上邊大家可以好好玩了

最後就睇Fed 有沒方法搞好balance sheet
Fed 同bank 要拯救世界
我地有我地抄直到last dance

瑞幸bye bye

瑞幸d錢

落返去100$比我上車ok ？

又跌落去？

This is China

買左瑞幸係咪total loss

咩事？

我有講跌咩我龍友來

直接除牌

Airline升乜鳩

回調下先啦屌

見佢呢兩個禮拜8字頭企好硬

今焙 我任切都得

比返d錢我

有解藥 可以去旅行升

上星期大特價 差幾格入唔到貨
而家on99咁睇住隻野升又唔敢追

just a flu, 全世界復航

高J痛 定冇貨痛

呢刻係咪除左宣佈個疫苗係流既之外都唔會趺

其實亞洲內既線路復飛一定快過歐美個邊好多

上個禮拜重倉航空依家準備數錢

沽空果班係咪可以唔洗還股票

CCL俾Moody降級
講左咁耐 俾佢攞哂bond 出哂share 終於降

酒店股仲追唔追得

大摩：當下美股就像2009年3月大牛市開展前

準備big short

入定CCL PUT先

早2星期又話熊市又高人地唔理性搶貨

United Airlines says air travel demand improving
Stock Market News / by Reuters

尋晚仲要係炒起D未起嘅中小型股
不過有預感平時炒開嘅中小型股今日會彈返少少

Tsla似乎唔落7字
J唔j好

妖股一隻

分析師：道指明年將衝擊3萬點，2023年衝擊4萬點

6月電池日應該直升

當牛市玩

又分析師

侵連唔到任的話

龍市下個月都做到喇

多d入黎學下先。啱啱收工。

tesla stock price is too high imo

借左財仔all in 未？

返工對沖完
而家先睇返個市

拎5萬 贏5萬

本身有貨
諗緊入唔入多d
但係800蚊短炒好似太高

尋晚忍痛賣肉。今晚飯都無錢開

LK d put有無錢收

最怕佢過幾日插落7頭，電池日都係升返8中

5幻

7頭上8中都唔夠多

咁易比你估中就唔係妖股啦

Dis 尋日開市威左陣就冇影 屌你

日日升咩

以拎五萬贏五萬既標準去計緊係唔夠多

前日120入左BA

仲有無巴打揸緊GILD

摩唱淡，結果爆升
而家唱好即係...

83貨主

長線啦，個樂園都未開翻，高層又比抖陰搶左

正想問同埋期權果d 又係化灰？

屌你老味準備入貨就嚇鳩我

佢話進入大熊市我反而會加持
咁講一講怎敢玩

可以做牆紙

lk要收皮 下個跟進學

憑票尾可以換咖啡

牆紙都無佢份啦

據外電引述法庭文件指，瑞幸咖啡陸正耀旗下公司，已向瑞信提出訴訟，要求瑞信就涉嫌違反一項已被加速的5.32億美元貸款安排中的職責作出賠償。

報道指出Haode Investment申請禁制令，禁止該行在香港以外的任何司法管轄區法律程序。

文件顯示瑞信於4月3日代表其香港分行﹑高盛﹑巴克萊﹑中金公司﹑海通國際投資及摩根士丹利發出強制性提前還款事件通知。

Haode正尋求法院宣布瑞信在4月3日及17日發出的有關貸款安排下無效，因此沒有出現違約事件。

早前自揭去年第二至第四季賬目造假﹑有中國版星巴克的瑞幸咖啡，據報有瑞幸債券持人，已取得香港香港高等法院命令，將公司在香港及開曼群島的資產凍結。

據《華爾街日報》報道，高等法院昨日開庭審理有關瑞幸的案件，並有一群債券持有人已獲法院命令，將公司在香港及開曼群島資產凍結。

今次法院下的凍結令，限制瑞幸在開曼群島及香港註冊的實體之間，發生任何資產出售或轉移，凍結令會持續至兩地法院作出進一步裁決。

瑞幸以可變現實體形底於美國上市

總部設於廈門的瑞幸在開曼群島註冊。在開曼註冊的母公司﹑與香港註冊的附屬公司，與在內地經營的實體有合同關係，透過此等可變現權益實體結構，瑞幸在外地上市之餘，得以保留資產控制權。

據指債券持有人亦有申請披露瑞幸及其附屬公司，持有價值1萬美元及以上的資產清單。瑞幸是否必須披露，會在未來開曼群島及香港開庭時決定。

上述債券人包括幾家美國及亞洲的對沖基金，及資產管理公司，共持有約值2億美元的瑞幸可轉換債券。

平開
等半個鐘再睇

佢地好似係最大份額既market maker
又想呃d fund入貨

今日平開 但係航空股高開 呃我唔到馬上sc

推薦你睇

大陸嘅無好

睇過, 但片尾叫put個隻現價仲高過當時

今日應該好悶

睹場開門

9up 我所有支那野睇都唔睇

Time to gambling

睇唔透波指

隻ZM比空軍大舉進攻都唔殘
仲有得升...

Dis 又妹

平開？

股災未

我覺得要整返個睹仔指數

清左倉

Jd 酒呀！

納dee

UAL 咁快無力

淡友大勝

恭喜

我愛袁總 雖然仲係輸緊比佢

走呀！

我正式宣布，2020年以後只有科技股

真

msft用緊IE 仲price緊上星期

LK踢除納dee 利好

TSM

儘管日圓並未出現噴出式暴漲，但今年以來月月上漲，累計漲幅 1.5%，是 G10 貨幣中唯一上漲的貨幣，穩步緩漲的表現激勵了來自主權基金、退休基金以及政府或私人壽險的真錢 (real money) 增加多頭部位，也使得今年日圓兌美元上漲具有更大優勢。

日本周一發布今年前三個月國內生產總值 (GDP) 年增率下降 3.4%，為連續兩個月出現負值，成為受到疫情影響率先進入衰退的主要經濟體，而持續堅挺並可能進一步上漲的日圓，將可能讓日本出口型經濟雪上加霜。

據美國商品期貨交易委員會 (CFTC) 最新數據，這些基金已經連續五周提高日圓的淨多頭部位，截至 5 月 12 日當周已達到 47181 口，為 2012 年 11 月以來新高。

在疫情引發的全球市場動盪中，資金轉向避險貨幣，同時在美國聯準會史無前的寬鬆政策和提振美元供應下，美元指數在高檔進行盤整，近期美中貿易再度出現緊張局勢，美元和日圓雖同具避險吸引力，但投資者將更加尋求日圓作為避風港，日圓兌美元將具有更大升值空間。

加拿大帝國商業銀行 (CIBC) 全球市場金融解決方案部負責人 Ko Haruki 表示，儘管風險偏好下降可以提振美元和日圓，但中美貿易摩擦往住讓日圓比美元更具上漲優勢。

美國聯準會主席鮑爾上周幾乎排除了負利率的可能性，但並未完全排除未來將負利率作為一種選擇，美國期貨市場仍反映預期明年可能降至負利率，這也使得美元兌日圓的走勢受到壓抑。

Haruki 指出，日本以外的交易員持續做空美元兌日圓的長期部位，主要是因為對美國經濟前景不樂觀，因此預期美元會進一步走軟。

勝條毛
家鄉都未返
發誓唔再做淡，做半日都唔得掂

You can’t fight fed

新冠肺炎 (COVID-19) 疫情對美國經濟帶來衝擊，根據臉書 (FB-US) 和小型企業圓桌會議 (Small Business Roundtable) 在 4 月份進行的一項調查顯示，已經有近三分之一的美國小型企業因疫情而停止運營，如果疫情持續，恐將使 11% 的小型企業預在未來三個月之內倒閉。

報告針對 86,000 名美國小型企業主和員工進行了調查，顯示大多數倒閉的企業都不知道如何找到重新營運的資金，也不期待能重新僱用被迫裁掉的員工。

臉書運營長 Sheryl Sandberg 表示，數據結果令人震驚，這些企業是認為自己做不到，這不是他們不想去做。她表示，在正常時期，小型企業占美國就業成長的三分之二。

臉書的廣告客戶絕大多數來自小型企業，這些企業使用 Facebook、Instagram 和 WhatsApp 等應用程式來與客戶進行推銷與溝通。有超過三分之一的受訪企業表示，他們的產品銷售已經完全轉移到網路上。臉書也積極為這類型企業構建新工具，例如數位禮品卡和送餐按鈕等，以協助小企業恢復營運。
為防止疫情持續蔓延，美政府呼籲民眾待在家中並保持社交隔離，相關業務因此受挫。美國平價婚鞋品牌 Bella Belle Shoes 的聯合創辦人 Veronyca Kwan 表示，婚鞋業務 4 月份的銷售額暴跌了 75%。她表示，沒有婚禮舉行，新娘鞋的需求也驟跌。

先前，支付網絡機構 Veem 發布了一份調查，顯示約有 81% 的美國小型企業預計，疫情的影響將持續在未來 12-16 個月內影響業務，並有近 90% 的公司預期經濟放緩。

此外，有超過一半的公司表示，由於工廠關閉、邊境限制和整體產業停產而造成了中度到高度的供應鏈中斷。還有超過三分之一的公司表示，如今正在建立區域供應鏈，或迅速將供應鏈轉向提供當前所需的物品。有近四分之一的公司表明正在投資於新技術或調整資訊技術系統。

oxy又做嘜

散左水了

恐慌性購買推升銷售額 沃爾瑪Q1營收優於預期

全美最大零售商之一的沃爾瑪 Walmart (WMT-US) 在週二 (19 日) 公布了第一季財報，受惠於疫情期間食品雜貨、清潔用品和其他必需品的線上購買激增，該公司電子商務銷售額大幅成長，沃爾瑪股價在盤前交易中一度上漲逾 4%。

基於 non GAAP 財報關鍵數據：

營收：1346.2 億美元，優於分析師預期的 1303.1 億美元，年增 8.6%
淨利：39.9 億美元，優於去年同期的 38.4 億美元，年增 4.0%
EPS：1.18 美元，優於分析師預期的 1.17 美元，年增 4.4%
在今年第一季，沃爾瑪在美國的電子商務銷售額猛增了 74%，大幅高於該公司去年同期的 37%，而同店銷售額增長了 10%，超出預期的 7.2%。

在新冠肺炎疫情流行期間，由於民眾預期將有更多的時間待在家中，因此大量囤積日常用品，例如洗手液和衛生紙等，沃爾瑪的營收因此激增。疫情期間的封鎖措施，也促使顧客轉向線上購物，為了滿足需求，沃爾瑪僱用了 200,000 名員工來幫助整理商店、庫存貨架和完成線上訂單。
沃爾瑪表示，儘管沃爾瑪第一季的交易量減少了近 6%，但平均收入卻猛增了 16.5%。「由於健康危機和相關的居家隔離的強制性規定，顧客將更多購物行為轉向電子商務。」沃爾瑪說道。

2021 年全年財測部分，由於疫情來的宏觀環境變化前所未有，沃爾瑪撤銷了 2021 財年的財測，該公司也表示將逐步淘汰 ，這是沃爾瑪在 2016 年以 33 億美元收購的電子商務公司。

沃爾瑪財務長 Brett Biggs 表示，撤回全年財測的決定，反映了疫情對外部環境的不確定性，以及對我們的業務和全球經濟的潛在影響，無論是全球疫情危機將持續多久和影響程度、對訂單的影響、經濟刺激計劃的規模和持續時間、就業趨勢和消費者信心。

Biggs 也表示：「我們的業務基礎很牢固，我們的財務狀況非常好。顧客相信我們能夠兌現我們的品牌承諾，並且我對我們在大多數環境中都能表現出色的能力充滿信心，儘管短期環境將充滿挑戰，但我們已為長期成功做好了充分的準備。」

Dows 同納dee 兩個極端 一支大陽一支大陰

等窩跌返啲就開廢老call

之後 bilibili 百度 ⋯

但美股仲不斷升

又假跌
一陣又慢慢爬返上去

大師兄返嚟啦

之後騰迅阿里

Nvda

果然科技股先係皇道
果啲乜鳩rtx aal等執啦
曇花一現

納dee 道指2邊走咩玩法

點撚解可以咁勁

CCL今晚直上17集氣區

呢位巴打應該要坐艇

油股真係撚狗 好彩再玩

笑話一則

垃圾波指

琴日高追完越升越勁

納弟牛B

末日LC NVDA 400有冇得諗

呢兩隻難啲

好彩冇走到

年輕人唔好有咁多性幻想

Dal 唔鬼廢

咩係波指

啲科技股又升到傻左

bili上番

道指帶緊佢跌

喜歡你讓我下沉

波音指數 一隻carry

nvda無頂

尋晚高J咗一股amzn

NVDA 而家破左上去 係咪真係追得過定點

86.9

疫情有利股又跌 疫情有害股又跌

我未走逃生門做乜關

BILI 有冇人留意？

FED:一陣10點你就知死

又靠amzn維穩

邊位人兄 4.75 @125

唔好咁玩我啦

咁高一係溝一係走
利申:74

有冇ching 高追左MRNA

今朝大插斬咗倉蝕到仆晒街
冇啦啦又暴升

新買嘅AirPod pro回本喇

到價就要接貨
就算唔接你都要現金結算計返

尋日入左幾張call

有錢到 淨係可以入一張

差唔多半個鐘
入少少貨慢慢溝

又撚淡友

裂口低開再炒返上去

冇跟到 已敗北

OXY 條線

係咪已經回到月供TQQQ既年代

nasdaq我掩護大家撒退

rtx

可以再等多半個鐘都得

我都未上到車 岩岩2.5想入末日400 入極入唔到 3.15了

Codx咁都仲有得玩

石巴點解清倉
之前唔係堅實龍軍咩

日供

好彩食完DIS張PUT先上返

MRNA

獲利回吐姐，定喎

唔係納dee頂住一早插咗水

銀J變返金J味呀巴打

CLS個市龍到嚇死人

今日好多隻都跟道指

點解航空股入面 ual既波幅特別大既

今熔 小心

有無人入拼多多等財報

均價幾多

反正好快開始妹

我唔玩喇俾返啲錢我

咩價入 定喎真心

76.5

"condom" 股

琴日盤前出利好消息 盤後發債

amd又唔知升乜鳩，第2張sp又無左半

我69$唔驚住

呢幾個月amd都係無原因升

升到傻咗

我4492唔記得走

就到價

升都要原因架咩

rtx升到無頂

你係咪睇錯嘢

入得太少，上唔切車
仲有冇機會上

對手tsm跌
利好

上次財報明明咁靚仔，都係幾日內跌左10%

依家走都差不多

q1 散水個期大家仲討論緊put佢落40

SE 大家一齊買

想put spy

連郡大船無一隻唔沉

同佢實際上升唔升都冇關係架
連登仔講得多就係燈呢樣都市傳說黎架啫
真係燈既連指點會升

之前已經講咗nvidia會跑贏既原因
風水佬財演昆你十年八載，但pikachu never lie

3千壓力位唔沽。2千先沽咩

Se呢啲垃圾西股 買左正傻9

21號唔散水先講

咁樣回一回真係好靚

miss左, 原因係乜?

財報留定走？

黎個千升 千跌啦

qqq條直線 j左

重點係跑贏同業

不過rtx都企返穩
如無意外今個禮拜上$70

溝到81

日日都講

係升到仆街，想搵人幫我射返佢落黎平SC

淡一時慘一時
好一時好一世

納dee疫情破頂，以後買美股冇窮人

之前冇入，ER前兩日唔會再追啦
真係再爆既話，買返張RTX2080之後日日攬住黎喊

差d失理智高J左
仲升得多過n記

spot 日日2% up 我f put 開市又早左走爛肉call

3080ti

冇上車邊有錢買上左車就話姐

垃圾，唔柒玩

賣撚左張SE SC

Se miss左earning 而家追肯定仆街

Dum春琴日67.5走晒

呢張野 3000USD埋唔埋倒單

我LC 左佢三張先抵到一張SC輸

早知入多幾張sq

今日個 volume 咁大要小心 climate top

NEE 開online meeting，仲有網上投票
有冇人玩過？知唔知咩黎？
我想去現場叫佢還錢

climax

以後中概股回港，一定以追

跌就入貨就啱

最多咪1500

同投資騙案一樣

龍市龍股不short Call trailing加 sp

出埋財報都唔跌......

靚啲啦

明明綠燈轉眼變成紅燈

睇下隔離IQ

呢排個市悶到訓著，有咩好炒

輸撚咗兩千蚊

今晚可以早D訓, 又千升

中概股返香港上市好過
點都唔會罰

勁咁撚多 amd又廢 價任佢開

淡友驚閪，跌返

對如果對家根本冇貨係手，佢邊度有貨賣俾我？
佢平張put個陣，我要被逼買返？

跌就係入市機會

成個list都係綠色 係入倉嗰兩隻紅
係咪咁撚燈

TAL好似當無事發生

sqqq歷史最低個位數，買

納dee平行時空

bynd又黎

上個禮拜仲懶醒咁開左張nvda 300p
早知直接入貨

我都仲有貨

我唔玩Dis喇 俾返啲錢我

有無人知spce 想點

yes我amd一樣

Dis都驚返去買滙豐

先跌個2蚊

似磨返落去

巴打 下次可以講定買咗咩

無買PDD,美國佬全都是騙人的

Tgt做咩？

我有冇睇錯？ TSM同AMD係對手？

我琴日119入撚左都未出聲

Nvda，食左先

上面咪有人答左你
對家要借貨賣比你
你唔平倉就一定有貨比你, 你諗咁多做咩?

對手唔係CLG?

楠哥話係就係，你識閪咩

網易（NASDAQ：NTES）是一家網際網路科技公司。目前提供網路遊戲、入口網站、移動新聞客戶端、移動財經客戶端、電子郵件、電子商務、搜尋引擎、部落格、相簿、社交平台、網際網路教育等服務。截至2020年1月16日，網易公司的市值為442億美元[1]，其收入中大約79%來自於線上遊戲服務（2019年第三季度）

2019年9月6日，阿里巴巴集團以20億美元現金全資收購網易旗下跨境電商平臺網易考拉，收購後網易考拉將改名為考拉海購，同時阿里巴巴、雲鋒基金等共計以7億美元參與網易雲音樂B2輪融資。

又是係遊戲股, 又係baba/700有關

近排幾隻ER之後都係坐 玩第二隻啦

孖住 NEE 過股災究竟係咩感覺

之前買的遊戲股都破曬頂
上星期放左真係頂心…

10合1變一百蚊tim

bili call已到價

Amd龍市

1030就橫盤咩玩法 Dows Nasdaq兩極化

有賺就好

你叫我呢d 蝕左20% 嘅情何以憾

全倉其實無囉
之前油股輸太多都未追返

今晚到amzn

到左價啲人開價真係積極好多

納指正式宣佈獨立

圖表派

QQQ 向上仲有幾%
SPY, DIA 超大阻力

119入DIS

真勇者

好想聽下咁毒到嘅分析

data狗

反而咁難買既位都入到

119沽左

100零幾入，見到琴晚119都有啲想食左先
原來有入入到119

屌你個閪 入完都即刻後悔 心諗做乜鳩呢個價買佢

入左沽

我99.5入 坐到104.5放曬就無理
怎知佢之後坐直升機

AMD AMD AMD

納dee話唔定拉到SPY上去
科技股預期都唔會有咩利空消息
惟一係可唔可以擺脫地心吸力 瘋狂破頂上去

我有個錯覺成日覺得高價位個d股票好似好難再升上去咁？好似tsla 依家800左右，要升多一倍要1600先得，但幾十蚊個d到100幾200個d要郁一倍好似好易咁 當然市值都有關係，但tsla市值唔算真係話好大，但好似要上1600好似好難咁，如果tsla依家100蚊覺得上200蚊好似易好多咁，有冇人都係咁諗

$43 均價

Larry

133入左wmt

Larry表示一次都唔會俾連郡贏到

仲有冇巴打有玩X

7月 10蚊 lc

LK: 要跌99％都好易

到頂姐
Tsla之前500上到800都係講緊個零月既事

袁總一樣

Pdd轉燈...

咁如果對面唔想行權，或者佢唔夠錢借貨，佢想平倉張put，咁佢係賣返俾邊個呢？因為我淨係想實物交收，唔想現金交收，如果到期前佢簡平張價內put拎錢走，佢邊個要俾返d錢佢？

幻想下AMD50上100會唔會好簡單

如果個市場得返你同佢, 兩個人
佢開價賣, 你唔開價接
咁佢咪平唔到倉

大手掃

好彩走曬

唔知走唔走好

納DEE 太強

NVDA 既極限已經到左
而家係 AMD 發揮既時候

SDGR有冇巴打
想走人了

納dee最大個5隻都係spy最大個5隻，所以只係升多定升少既分別

坐多陣，見盤一直有人接

Nvda會唔會熊上400蚊

跌啦唔該

咁大價好難做option，我覺得無咁有力

呢位朋友既心理作用應該係同Monthly RSI係掛勾
越高就越覺得唔會升
越低就越覺得會升返

寧吉倉勿同船

龍巴隻槍股

500上到800我覺得算易呀，但我覺得一去到4個位就會好難再大爆上去，依家上左4個位個d股票好似都郁得好慢

果然冇人討論先識升

CCL 幾時執 日日跌

我覺得會

媽！好難捉摸啊！

呢個都係一個原因，想做一張amzn sp都要好多錢

咁堅

79苦主 一定就升30% 佢隻垃圾就日日跌

Tsla 真係磨左 750-850 成個幾星期
唔通真係全部等Battery Day?

油轉燈

你地無錢買姐
洗咩同大戶擔心
AMZN咪又係咁
係大戶眼中其實都係比咁多錢, 差在買1張定10張咁樣姐

5月油係咪聽日到期？
好驚佢負數，然後成個市跟跌

三月買 均價49.88

其實我都唔係好明sp係點運作，我明明冇張put係手，但都可以賣張put俾人 到對家平倉個陣，佢係將我賣俾佢個張put去搵其他人接？咁唔會冇人開價架咩？定係莊一定要開價？咁者係個莊咁好人幫我接貨？

GSX 100股爆拉+5%

我又唔信佢電池日會上到1000

Mrna 炒完
開始跌

想佢以後發唔倒電

有冇ching 玩隻極光大麻

個個都咁諗咪升囉

咩防守股都係廢話

無散戶比大戶食，邊度好玩

牛B

轉做念力發電

呢隻股王驚閪咩

投資火箭兵團捉比卡超無咁嬲

唔驚，最多都係坐

唔同野黎

咁又唔好當人地全世界傻
上次負完油價之後

好多都直接轉到7-9月倉

amd升得太快，d sp好難做，冇咩肉食

有無人有GILD
日日跌.....有無咁慘

隻TWTR 30蚊阻力大到

有無人入SQQQ 扑暈自己

Amzn 破頂吧

有冇人有留意eqix

屌你老母 日日升

諗諗下不如直接買fsly

Battery Day我覺得唔會影響股價好多，都係er先係最重要

多重阻力
唔敢加amd

回家鄉就走啦 有消息都唔升既隻垃圾

逆天而行

冇人同大戶對賭佢點掙？

WHY WHY

重貨rtx 小量amd

幾時battery day?

SE目標$100

Data Center REITS

其實佢個勢幾好
一係諗sq
今日俾人點名可以升到100

Elon Twitter 話delay 左去6月做webcast

個市場唔係得你一個
你賣張PUT比人, 對家想平倉, 有其他人出價接就成交
有買先有賣
你睇股票APP應該見到有未平倉數, 唔係得你一個

AMD
TSM

其實唔難 留名下年上100

OH shit

Sq 比人降評，都唔跌
Okta twlo都諗緊
一齊研究下

垃圾巴巴 幾時落地獄

AMD YES!

我就揸SRVR
Eqix 權重最多嘅 ETF
不過呢期隻 ETF 表現麻麻

升到過晒龍

nndm 1.42入咗

年年Q1都散水架啦
揸揸下揸左幾年

跌左一兩日啦

防守住240唔比破

有冇人入網易聽日走

納dee就fill gap cls

有冇人仲渣緊SPCE

sqqq d淡友死晒

RTX 爆升

知道出3080ti所以升

Algo盤激情對倒

放隻DOCU上黎燈燈佢先 日日升吖那

我比佢爆個幾段甩走左，理想75以下

上番60成班蟹貨排隊沽佢

雞犬升天市(唔包台積電)

D工業股全部都好平,
RTX 應該都啱中短揸幾個月?

咩係電池日

amd就黎破前頂
好感動

屌你老母連續3張sp都接唔到

有無巴打 睇緊Expedia?

無信念

咁如果到最後到期個日，仲係價外好多，都仲會有人肯接？

依家市更加唔應該玩長情
中出即飛

trailing stop

破頂

有國家撐腰講野都大聲啲

oxy

16.1 走左

走得好 我仲渣緊

呢隻長線睇$500
玩太空軍

依個位唔建倉，佢發射你先追？

奈飛、迪士尼、Salesforce等企業高管要求美國國會為地方政府提供1萬億美元新冠疫情援助資金。

又食又拎

幾多年之後的事

軍工唔差在玩埋LMT

18蚊走唔到

都係搵餐晏食
唔上唔落冇心機玩

球証nasdaq都係我既人

NFLX

想問下如果買隻股票long call，可以賺幾多？

一開市唔升即走左，轉馬

好想知gsx 頂到幾耐

去 r/wallstreetbets 睇下

larry有無盡個100股大法

理論上無限

屌 已經冇得short佢

你星期五自己去睇下D遠價call put有無人成交就知啦

你試下Short call 再睇自己蝕幾多, 就知long call 賺幾多

-100%

輸到老破

畀人負評

屌，larry出左大絕封牛牛空池

冇晒空池就知又要夾空軍

BILI 長升長有

就快400%

睇了先炒option

係咪尋晚有人問$7買一股$8買一股$9放一股D friend 嚟

太陽能孖寶

我唔識佢

頂擺咗價但係架車開到好快最唔到

36跌番落黎

納指升到咁仲QE?
咁不如以後都QE
我想做美國人
乜人都救

新手指數係咪又破頂

好彩連登無人提

呢排google多撚左好多投資平台廣告彈出黎

rtx rip

支那人唔救

larry好勁 又拉

咁 fed 張資產負債表長到圍繞地球七圈半

你唔好講名呀

spot 係咩事可以破頂升唔停.

重put 左佢老味，日日升兩三%

隻股日日升10% cls

btw 有無人睇緊JP testify
班senate 都幾aggressive

狙擊MA
回報100%

靜D啦冇人理最好

有國家隊唔驚

intel大哥已經穿56-61 輪回位

升到冇位入SP

thanks

九成係ENPH
利申:無貨

有信念咪現貨入set trailing stop

DKNG，唔知想點

DLLM 獲獲都係咁

其實印咁多錢岀黎，真係無通漲咩

唔該你

今日MA勁過V

應該有生之年會見到打仗
今次咁樣無限QE
以後D國家仲敢揸住美元幫佢擴通脹

咁多人買勁量call

應該係做唔到CEO 咪發脾氣，大熱倒竈

long call贏無限

我買就升，唔信我?

不過首先要跌落黎比我買，我預感聽日落雨會跌

好耐無見啊校長

全世界一齊食

見左光邪唔邪

唔怕高J？

儲多d資本 各位兄弟

麥旋風絲打
近排去邊度發財

正常

全球人數減少左瓜。

得啦知你威啦

又逆天而行

唔係呢隻，係sun run

琴晚買
今日一開市直插一棍自動止左蝕
轉頭追住屌多幾下
V彈

美帝迫人攬炒

有錢齊齊搵

驚閪

成日等佢回，無撚回過，入唔入好

Rtx 一被連登仔拋棄就升

等下
我而家去研究下隻疫苗新聞

我張廢紙終於可以換返少少錢

升到咁高
現貨入有啲驚

好，想入佢好耐

都會想知佢做乜鳩可以破頂既

GSX 原來唔畀沽

平撚咗添

唔入股
要確認下新聞點講
等陣無啦啦話測試失敗就中伏

long put

借問聲，香港本地account 買美股，如果間股票行執笠，買左既美股係咪拎得返架？

淡友底，成日覺得會大插
愈等愈插自己，長遠我都睇好MA

要打正反手波
哩個市痴線

長坐都唔反手
上次DIS 102一走就V彈到去119

反手用黎對沖

+9%, 仲有力上

差好遠喎 呢隻仲係半山腰

V仔已經痴咗線 就到上年高位

MRNA疫苗個副作用只係普通發下燒
今次似係堅料

唔識做反，新手

想問下用firstrade
收到息後，使唔使報稅，定乜都唔使使？

P巴去左邊 你隻4蚊

larry 100 100 100 100 100

我呢家好恐慌

zm又拉上170，到175再short !

IN US WE TRUST

唔敢買

In Trump we trust
Mr President this way

隻隻太陽撚都5-6%，真係曬下可以殺毒?

你個名

其實成個sector 都好hyper
冇所謂啦

PENN咩事?

石油升番晒 for 窮撚裝

It’s just numbers

連埋 semiconductor 都係

真係估佢唔到升咁快

直接太陽能etf都唔錯

尋日唔係有巴打話流流地咩

暫時睇新聞好似OK
睇定先
繼續追屌MA

都係...買 L 哂唔好煩

冇自動幫你扣起?

應承我 唔好提v仔

早晨

疫苗由研發到大規模應用無返3年都唔得

其實點解美國D油股咁大獲
港女3油反而無咁慘裂

海巴

SNPS、CDNS一齊買

你當佢落後咁追仲抵玩
美股一炸返落拎5-10%閒閒地

校長你係做沽？

Visa世界第一

張call現價買行權都有賺

屌你老母

Call Option
啱啱出左貨袋100%

Pdd 68高j左，等唔等財報好

咁應該應買盡買即刻行使

賠錢 最多50萬

正反手
追住插

我尋晚輸^_^q晒。岀左貨。技不如人。。。今晚咁升，無仇報

ERI 27.4入都贏3蚊

我而加係到懷疑緊疫苗究竟有無可能一年就整到？
年底就算有都有過億？
究竟連登有無學代學或醫科既出黎講下究竟有無可能

冇錢接貨

校長ma玩咩？

call

Visa 宇宙第一

V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
V
V
v
V
v
v
V
Visa 世界第一

利申：無買

Tsla唔落翻六七百蚊好難入貨喎

買末日先可以極速100%?

黑暗兵法 賣左即刻升

好在重有2000股

而家全部股都唔知從何入手

3日到期

買價外都得

等黎緊幾日回啲先買 都唔知入咩好

勁 應該好貴一張

200幾一張

好似冇
個紀錄就係直接收到全部dividend
但隔離又寫住個稅係幾多錢

好後悔買得太少賭股

校長好耐冇見

DB巴打

唔見左飛巴

我玩左axp
D put輸到仆街 回下血

回血劍

CCL追左成7%上黎轉燈

其實我諗緊習大大真係乜都唔做。真係等侵侵連任。之後個幾年你會好過？
我唔敢入住係驚習大大搞鳩蘋果
定真係等侵侵話第一階段簽既無效先出招？
人地侵侵起碼連任先開始再搞貿戰

TLRY

屌佢老母 dkng penn同佢2揀1 揀錯左

大棍落

TLRY太大風險。玩其他大麻仲安全過佢

DOW大棍

酒啊

守住2900直到星期五就問題不大

4月頭開始玩
經過琴日同今晚終於賺番輸左個d同手續費

4月頭彈出彈入先會輸

一開始真係陣
彈黎彈去見輸幾舊就斬左佢跳船
斬完就升番

常理
冇

美聯儲主席鮑威爾：資產負債表的規模是有限的。

市場無反應？？

二月高位入市到而家都未驚過

玩過一次呢隻妖股 坐左一個星期先平手走到
依家淨係放響watch list咋

nndm個news勁到，1.42入2.15賣

想問下你地係有正倉先咁玩？
想學下點玩短call put

正倉極細

Wa 咩news咁癲

做賭仔 有錢就玩得

你睇下gtbif同極光大麻

又玩聖火傳送

咁炒個張lc lp係倉既幾% ？

你知我知。講係負債。但唔洗還

DJI跌左四五十點仲唔滿意

美國就80%

美債爆煲delay
萬升

中過招

跌返尋日個數就滿意

仲有瘟疫巴打

隻藥冇效都跌唔番

LK 幾時delist

佢間嘢個3d printing有突破

覺得未來幾個月一定好多藥廠出黎抽水然後爆升出貨

換手率千鳩幾%

一日升3倍都嚟

搵埋ib出bond cap水
而家有Fed擔保 一定趁呢個時間出bond

咁正倉真係極細喎 有冇總本10%
睇黎校長你依d係娛樂注

日日正數開心下

大家睇路

今日升得慢過MA

似乎開始調整

2100了

淡友睇路

岩 最緊要開心
買返正股之後人都精神左

升左900點點都要比少少膠袋黎

今日跌100點聽日再爆上

準備千升 淡友落地獄

睇下聽日企唔企得穩293

熔斷

繼續賺
港女又賺
由朝爽到晚

話唔定穿297 到時上望307

又bin
尊重啦

波巴係咪完全無正股？

係 寧願買call 反正正股買左都坐唔耐

Mvis 升乜9

港女有咩好炒

千手觀音咁

3月睇到邊D股到跌到5蚊以下。搏下真係而加上左樓
呢隻野就黎升左十倍

發達

short put 銀行股收息

等睇NNDM大插個一下, 跌停

聖火遊戲

連穿幾個阻力位，準備一日升4倍

大家估下幾多封頂, 我估3.45

睇下shop就知冇可能 唔好ff太多

換手率2475 真係眼明手快

去到6倍

自膠 眼訓 以為nvda

你UP MUD9野

原本太undervalued，佢今次個技術突破係全球第一間做到

中唔中呢

Trade左成日ES +0.00%

The Saudi sovereign-wealth fund bought big stakes in Boeing (BA) and other U.S. tech, bank and travel stocks during Q1 as the kingdom continues to diversify its investments outside energy by looking for bargains amid the coronavirus pandemic. Boeing stock rose.

Ba sure win

上緊4蚊

仲有冇人估下

爆4

3.81 暫時

升緊唔好睇，散水個下好睇

熔斷好睇

好耐未見過半日都咁牛皮

3.95 到底會唔會人踩人呢

準備又穿阻力

頂 比fd叫左去打機 1.3入1.5放左

3.94 一觸即發

而家係你既機會. 3.65

咩科技咁巴閉

指數們全部都retest緊咁濟
今次企穩仲唔gogogo

HENSOLDT利用最新開發的介電聚合物油墨和Nano Dimension的導電油墨，成功組裝了全球第一塊10層印刷電路板(PCB)，該電路板外部兩側焊接有高性能的電子結構。到目前為止，3D印製板無法承受雙面組裝元件所需的焊接工藝。

企隱就出發上3000

每次有妖股炒就知聽日又會少幾個巴打

READY

第一個底我估 3蚊

散緊水了

窩又縮返仲唔係入末日call既時機

上左神枱定落左無間地獄

隻嘢係抵升嘅，冇諗過一日升爆咗

3.2 3.1

人踩人

3.2 企一企回返去 3.4~

之後就直插到 2.8

一層低過一層永久坐頂

急不及待了

中哂

SHOP呢棍咩事

冇睇到SHOP果一下急插
咩料

推得好慢好多人消失

shop

落錯盤？

Sq 末日

一下又補翻

係咪 10天線d stop loss 盤

再沽

識玩

好狗

呢家又上左天

利好

咁快玩完

Shop爆升翻

Ibkr最近比左一億宣傳自己啲客炒燶油果間

玩鳩algo

FB SHOP 痴撚左線
Shop 有成1.4M put俾人撚到無淨

慘

Algo都有今日睇新聞睇得咁快丫拿

等睇shop爆翻上770

有冇人用開citi買美股？
買12000蚊 收我107蚊
1出1入 要比214蚊佢？

nndm震倉驚閪，一陣5蚊

無人咁on9 用citi買美股

SRNE好癲
交易量仲大過市值

大家點睇

一定出股票app
除非想長期持有
我用緊SoFi 完全免佣

買90000 usd
收450蚊
1出1入 都成900蚊 至少7000蚊港紙埋單
貴到震

用銀行買股票都on9
大貓一轉都34鎂
利申：on9左一次就沖左去ib開戶

用開CITIGOLD買美債 算好平

BILI換手得一成係咪可以留一留

你買之前唔 check 清楚？

8 仔個apps仲廢過yahoo財經

冇下次 家陣搞定FT

真 但係免佣吸引
利申：用其他app睇用佢買

8仔都話怕收皮 sofi應該難啲

Firstrade 呢？

今日 pdd jd 都腳軟

我66 入左

應該都等

拎黎1日7次郎

ETF用佢唔錯
不過我股票用慣sofi啫
你都可以研究下firstrade
印象中都係免

FB heading for ATH

Oh 一支大dildo

係 我就係貪佢可以1日7次郎

買中概抵死啦

正股

見住LK咁都鐘個頭埋去
死不足惜

Eri震完未

有冇人可以解釋到點解 NFLX 可以連續4日破頂但都郁得咁慢

SoFi有冇美股同option報價？買唔買到option同埋有冇得margin?

用緊ib 諗緊好唔好開多個SoFi/Firstrade
Firstrade唔係張debit有charge晨早開咗唔考慮咁多

sofi 美囡無leverage

屌，幾時溶斷呀

Jmia有無人入

今..溶

feel到ching開始懷疑人生

2030年 較定鬧鐘

入左intel 好撚悶

咁高J

橫向妹左好耐

可能依世都唔會再出現

油股大家諗住幾時放？
Oxy apa xom都有少少
感覺上油價$30已經到左頂

又無乜特別消息，頂住上行通道上唔好咩

驚閪咩我係唔會止蝕

睇黎聽日SPX要收296/297

國家俾機會你上車又要屌

富途好？

上星期既280% PUT今日隻野反跌20% 都要倒跌 咩料

回到2.8

除左佢老母騰訊外，個apps係我用過最好

止血要快

冇諗過原來破完頂可以升得咁慢

大戶部署好，等老散推掛

我襟唔到買期。係咪另外申請？

勁👍🏻

好過獅子

平手走咗

我知佢係中資
但老母原來係騰訊?

所以個apps咪做得好

我想裝佢pc版 bitdefender話有毒

又直線上

太陽神

一個屈尾十 All day high

侵侵又出口術

今次黎一次真升ok ？

美囡d直上直落好有激情

港女就無波

升到咁唔敢加
跌到hihi 又唔敢落注

熔斷最有激情

個trailing stop又俾我加大左，等佢散水

想過夜又好驚聽日暴瀉

我係肯落注唔敢加注

納弟上10000啦

驚閪，等緊

講左咩 Twitter 唔見既

nndm
2.5見唔敢上車

話疫苗取得重大進展，應該係live 講？

龍市唔怕

唔會跌架喇

屌啲銀升過龍
好撚驚

今晚fb now做左一轉day trade 舒服晒

納指已到9300
QQQ差7點新高

買QQQ 掛500蚊賣算

吓
我冇裝防毒
windows內置冇反應

FOMO gogogo

納100差3%就到前頂

做牛軍真係好開心

納dee 痴撚線

鮑仔帶埋老散賺錢

上3000

廢老間垃圾唔識升既
現金牛肯買野推上30000點未

差唔多架喇
玩埋呢幾日

心血少。無勇

來吧特大災難

做淡......雞

買唔買hyg做hedge好

估聽日收296/297
睇尾市有冇水位食聽日

唔跌點trailing stop

HYG put? Fed包底喎

升災？？？

熊軍覆末

過夜

話唔定尾市都已經企296
大家都覺得佢唔回調會繼續升上去

上面先有隻熊仔

依家先黎做龍軍會唔會遲左

MRNA做咩...

stonks only go up

咁多位清準備好迎接3點鐘神秘能量

Call

震下倉準備出Phase2 news

痴左咩線 唉屌，輸撚死

細注啦，愈係咁升愈易出事
但唔買又心掛掛

唔出奇
無人夠膽做淡住
只可以拉MA等黑天鵝

都震得幾緊要🥵

Hedge put定正股 HYG而家都幾高價

又向難度挑戰

沽空佢咁串？

無走到 果下之後，走都無謂

一買大d 就連spot 呢d 平時唔郁得大既都升爆邊，cls

擺隻vix 壓下倉

今日到而家個倉賺左1鎂

依到未有學生問，買咩必贏 一日仲有得玩

起碼贏廢淡

TVIX

聽日買支雪糕獎勵自己

斬左，輸1000鎂

Joe Rogan news 邊有得估

拎去做wallpaper

無啦啦做乜沽空佢

下次沽Dows算喇
Nasdaq跌佢一定跌
Nasdaq升佢可能跌

之前見到衝唔過161 前頂， 157~158 果時開put

中間貪無食，回番d 食少好多。 上番155 再開put 就67 今日仲要爆彈news 即刻變灰

開價仲要無人接

一早買左Tvix

愈坐愈唔對路

本身預佢裂口回補 依家補都唔補

TVIX無補裂口呢個情況

直線落，我掩護大家撒退

發生咩事

上黎跟下巴打買算 做下coverd call 收下息算撚數 dklm

又要番多幾日pt 回血

不過有覺好訓

我意思係spx 裂口回補

走鬼啊

咩事？？未到3點喎

又咩料

好痴線 好彩無加call

無量下跌 驚hi

升一日，幾棍就完

走呀

SPY PUT回滿血

係咪有交易員禁錯制

玩咩!

好恐怖

10分鐘都無消化哂
咩新聞咁勁

Wtf

加穿哂所有止蝕盤?

連隻V都轉埋燈

Moderna Shares Fall To Session Low As STAT News Publishes Article: 'Vaccine experts say Moderna didn't produce data critical to assessing Covid-19 vaccin'e

係邊睇

呢棍咩料

又同GILD果次同一個劇本

隻藥冇效都跌唔番尋日果d

超級震倉
其實都插10幾點姐

震一震姐

今日好似出零售業數據
頭先walmart個個必要消費唔計

Dllm 又係咁

Priced in

講真之前GILD 都係咁

cls

溶斷

dllm跌返五百先講啦
尋日升左成千啊

劇本唔怕舊

唔係預左數據差既咩

一路都講緊只係interim data，未入夠貨？

加左少少